# Chinese translations for ebox-mailfilter package.
# Copyright (C) 2008 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-mailfilter package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-mailfilter 0.12.99\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-18 01:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 06:23+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: migration/0004_add_firewall_services.pl:47
msgid "POP transparent proxy"
msgstr "POP 通透式代理伺服器"

#: migration/0004_add_firewall_services.pl:65
msgid "POP3 protocol"
msgstr "POP3 通訊協定"

#: src/EBox/MailFilter.pm:62
msgid "Mail Filter"
msgstr "郵件過濾"

#: src/EBox/MailFilter.pm:80
msgid "Add clamav user to amavis group"
msgstr "新增 clamav 使用者帳戶到 amavis 群組中"

#: src/EBox/MailFilter.pm:81
msgid "Clamav need access to amavis fields to properly scan mail"
msgstr "Clamav 要正確的掃瞄郵件必須存取 amavis 這個區域"

#: src/EBox/MailFilter.pm:85
msgid "Add clamav user to p3scan group"
msgstr "新增 clamav 使用者帳戶到 p3scan 群組中"

#: src/EBox/MailFilter.pm:86
msgid "Clamav need access to p3scan group to properly scan in the POP Proxy"
msgstr "Clamav 要正確的在 POP 代理伺服器中掃描必須存取 p3scan 這個群組"

#: src/EBox/MailFilter.pm:90
msgid "Add spam and ham system users"
msgstr ""

#: src/EBox/MailFilter.pm:92
msgid ""
"This users are for the email accounts used for training the bayesian filter"
msgstr ""

#: src/EBox/MailFilter.pm:97
msgid "Update LDAP"
msgstr "更新 LDAP"

#: src/EBox/MailFilter.pm:98
msgid "Add amavis specific classes and fields"
msgstr "加入 amavis 指定的類別與欄位"

#: src/EBox/MailFilter.pm:357
msgid "Cannot proceed because the filter is in use"
msgstr "因為過濾器在使用中所以不能執行"

#: src/EBox/MailFilter.pm:512
msgid "Mail filter"
msgstr "郵件過濾"

#: src/EBox/MailFilter.pm:534 src/EBox/MailFilter.pm:579
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyDetails.pm:69
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:74
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/EBox/MailFilter.pm:536
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/EBox/MailFilter.pm:537 src/EBox/MailFilter.pm:583
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/EBox/MailFilter.pm:539
msgid "Sender address"
msgstr "寄件者地址"

#: src/EBox/MailFilter.pm:540
msgid "Recipient address"
msgstr "收件者地址"

#: src/EBox/MailFilter.pm:542
msgid "Spam hits"
msgstr "垃圾信符合條件次數"

#: src/EBox/MailFilter.pm:547
msgid "Bad header found"
msgstr "找到錯誤表頭"

#: src/EBox/MailFilter.pm:548
msgid "Spam found"
msgstr "找到垃圾信"

#: src/EBox/MailFilter.pm:549
#, fuzzy
msgid "Forbidden attached file found"
msgstr "找到禁止的附加檔案"

#: src/EBox/MailFilter.pm:550
msgid "Address in blacklist found"
msgstr "在黑名單找到地址"

#: src/EBox/MailFilter.pm:551
msgid "Virus found"
msgstr "找到病毒"

#: src/EBox/MailFilter.pm:552
msgid "Clean message"
msgstr "乾淨的郵件"

#: src/EBox/MailFilter.pm:561
msgid "SMTP filter"
msgstr "SMTP 過濾"

#: src/EBox/MailFilter.pm:581
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: src/EBox/MailFilter.pm:582
msgid "Client's address"
msgstr "客戶端位址"

#: src/EBox/MailFilter.pm:585
msgid "Total messages"
msgstr "全部郵件"

#: src/EBox/MailFilter.pm:586
msgid "Clean messages"
msgstr "乾淨的郵件"

#: src/EBox/MailFilter.pm:587
msgid "Virus messages"
msgstr "有病毒的郵件"

#: src/EBox/MailFilter.pm:588
msgid "Spam messages"
msgstr "垃圾郵件"

#: src/EBox/MailFilter.pm:595
msgid "POP3 transmission complete"
msgstr "POP3 傳輸完畢"

#: src/EBox/MailFilter.pm:597
msgid "POP3 transmission aborted"
msgstr "POP3 傳輸中止"

#: src/EBox/MailFilter.pm:601
msgid "POP3 proxy"
msgstr "POP3 代理伺服器"

#: src/EBox/MailFilter.pm:700 src/EBox/MailFilter/Composite/Amavis.pm:60
msgid "SMTP Mail Filter"
msgstr "SMTP 郵件過濾"

#: src/EBox/MailFilter.pm:707
#: src/EBox/MailFilter/Model/POPProxyConfiguration.pm:92
msgid "POP Transparent Proxy"
msgstr "POP 通透式代理伺服器"

#: src/EBox/MailFilter.pm:715 src/EBox/MailFilter/POPProxy.pm:348
#: src/EBox/MailFilter/Amavis.pm:458
#: src/EBox/MailFilter/Composite/Antispam.pm:96
#: src/EBox/MailFilter/Composite/Antispam.pm:97
msgid "Antispam"
msgstr "防垃圾信"

#: src/EBox/MailFilter.pm:722
msgid "Files ACL"
msgstr "檔案 ACL"

#: src/EBox/MailFilter/POPProxy.pm:61
msgid " To configure p3scan"
msgstr "設定 p3scan"

#: src/EBox/MailFilter/POPProxy.pm:66
msgid "To configure renattach"
msgstr "設定 renattach"

#: src/EBox/MailFilter/POPProxy.pm:322
msgid "Transparent POP Proxy"
msgstr "通透式 POP 代理伺服器"

#: src/EBox/MailFilter/POPProxy.pm:328 src/EBox/MailFilter/Amavis.pm:445
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/EBox/MailFilter/VDomainsLdap.pm:604
#, perl-brace-format
msgid "Virtual mail domain {vd} does not exist"
msgstr "虛擬郵件網域 {vd} 不存在"

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalMTA.pm:67
msgid "External mail server"
msgstr "外部郵件伺服器"

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalMTA.pm:70
msgid "IP address of the server"
msgstr ""

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalMTA.pm:74
#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalDomain.pm:74
msgid "Allow connection"
msgstr "允許連線"

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalMTA.pm:82
msgid "External mail servers"
msgstr "外部郵件伺服器"

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalMTA.pm:94
msgid "external mail server"
msgstr "外部郵件伺服器"

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalMTA.pm:95
msgid ""
"Here you can specify which external mail servers can connect to the mail "
"filter"
msgstr "這裡您可以指定讓外部的郵件伺服器能連到郵件過濾器"

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalMTA.pm:142
#, perl-brace-format
msgid "Invalid external MTA {mta}. Local network addresses are not allowed"
msgstr "無效的外部 MTA {mta}.不允許本機的網路位址"

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalDomain.pm:68
msgid "External mail domain"
msgstr "外部網域郵件"

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalDomain.pm:82
msgid "External mail domains"
msgstr "外部網域郵件"

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalDomain.pm:94
msgid "external mail domain"
msgstr "外部網域郵件"

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalDomain.pm:95
msgid ""
"Here you can specify which external mail domains can connect to the mail "
"filter"
msgstr "這裡您可以指定可以連線到郵件過濾器的外部網域郵件"

#: src/EBox/MailFilter/Model/ExternalDomain.pm:113
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "{d} is a internal Zentyal virtual main domain"
msgstr "{d} 是內部 eBox 的虛擬網域郵件"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamTraining.pm:58
msgid "Mailbox"
msgstr "郵件信箱"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamTraining.pm:64
msgid "Mailbox contains"
msgstr "信箱內容"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamTraining.pm:74
msgid "Train bayesian spam filter"
msgstr "訓練貝氏(bayesian)垃圾信過濾"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamTraining.pm:79
msgid "Learned from messages"
msgstr "從郵件中學習"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamTraining.pm:81
msgid "Train"
msgstr ""

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamTraining.pm:96
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterGraph.pm:64
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:49
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:90
msgid "spam"
msgstr "垃圾信"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamTraining.pm:97
msgid "ham"
msgstr "非垃圾信"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamTraining.pm:129
#, perl-brace-format
msgid "Invalid mailbox type: {type}"
msgstr "無效的信箱類型: {type}"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:68
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:78
msgid "Use virus filtering"
msgstr "使用病毒過濾"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:84
msgid "Use spam filtering"
msgstr "使用垃圾信過濾"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:90
#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:61
#: src/EBox/MailFilter/SpamAssassin.pm:336
msgid "Spam threshold"
msgstr "垃圾信分數"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:97
msgid "default"
msgstr "預設"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:101
msgid "custom threshold"
msgstr "自訂分數"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:113
msgid "Learn from accounts' Spam IMAP folders"
msgstr ""

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:115
msgid ""
"Every time that a email moved into or out of the IMAP spam folder the filter "
"will be trained with it"
msgstr ""

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:122
msgid "Learning ham account"
msgstr "學習非垃圾信的帳號"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:123
msgid ""
"An address (ham@domain) will be created for this domain, ham messages "
"incorrectly classified as spam may be forwarded to this addres to train the "
"filter"
msgstr ""
"地址 (ham@domain) 將在這個網域中建立,非垃圾信被錯誤的歸納為垃圾信,您可以轉寄"
"到這裡來訓練過濾器"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:134
msgid "Learning spam account"
msgstr "學習垃圾信的帳號"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:135
msgid ""
"An address (spam@domain) will be created for this domain, spam messages "
"incorrectly classified as ham may be forwarded to this addres to train the "
"filter"
msgstr ""
"地址 (spam@domain) 將在這個網域中建立,垃圾信被錯誤的歸納為非垃圾信,您可以轉寄"
"到這裡來訓練過濾器"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:146
msgid "Antispam sender policy"
msgstr "防垃圾信寄件者政策"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:157
#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamACL.pm:164
#, fuzzy
msgid "Virtual Domains"
msgstr "虛擬網域"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:168
msgid "virtual domain"
msgstr "虛擬網域"

#: src/EBox/MailFilter/Model/VDomains.pm:186
#, perl-brace-format
msgid ""
"There are no virtual mail domains managed by this server. You can create "
"some in the {openA}virtual domains mail page{closeA}."
msgstr ""

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamVDomainACL.pm:61
#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamACL.pm:61
msgid "Mail sender"
msgstr "郵件寄件者"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamVDomainACL.pm:67
#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamACL.pm:67
msgid "Policy"
msgstr "政策"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamVDomainACL.pm:76
#, fuzzy
msgid "Sender policy for virtual domain"
msgstr "虛擬網域"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamVDomainACL.pm:88
#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamACL.pm:88
msgid "sender policy"
msgstr "寄件者政策"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamVDomainACL.pm:97
#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamACL.pm:97
msgid "whitelist"
msgstr "白名單"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamVDomainACL.pm:98
#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamACL.pm:98
msgid "blacklist"
msgstr "黑名單"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamVDomainACL.pm:99
#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamACL.pm:99
msgid "process"
msgstr "執行"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisConfiguration.pm:63
#: src/EBox/MailFilter/Model/POPProxyConfiguration.pm:57
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisConfiguration.pm:69
msgid "Antivirus enabled"
msgstr "啟用防毒"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisConfiguration.pm:75
msgid "Antispam enabled"
msgstr "啟用防垃圾信"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisConfiguration.pm:82
msgid "Service's port"
msgstr "伺服器連接埠"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisConfiguration.pm:89
msgid "Notify of non-spam problematic messages"
msgstr "有非垃圾信問題郵件時通知"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisConfiguration.pm:93
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisConfiguration.pm:98
msgid "mail address"
msgstr "郵件位址"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisConfiguration.pm:108
msgid "General"
msgstr ""

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisConfiguration.pm:139
#, perl-brace-format
msgid "The port {port} is already used by module {mod}"
msgstr "連接埠 {port} 已經被 {mod} 模組使用"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisPolicy.pm:61
msgid "Virus policy"
msgstr "防毒政策"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisPolicy.pm:67
msgid "Spam policy"
msgstr "垃圾信政策"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisPolicy.pm:73
msgid "Banned files policy"
msgstr "禁止檔案政策"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisPolicy.pm:79
msgid "Bad header policy"
msgstr "錯誤表頭政策"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AmavisPolicy.pm:89
#, fuzzy
msgid "Filter Policies"
msgstr "SMTP 過濾政策"

#: src/EBox/MailFilter/Model/POPProxyConfiguration.pm:69
msgid "Filter virus"
msgstr "過濾病毒"

#: src/EBox/MailFilter/Model/POPProxyConfiguration.pm:75
msgid "Filter spam"
msgstr "過濾垃圾郵件"

#: src/EBox/MailFilter/Model/POPProxyConfiguration.pm:81
msgid "ISP spam subject"
msgstr "ISP 垃圾信主旨"

#: src/EBox/MailFilter/Model/POPProxyConfiguration.pm:85
msgid ""
"This option allows you to set the string your ISP uses if\n"
"it processes your email for SPAM."
msgstr ""
"這個選項讓您可以指定當您的 ISP 有事先為您處理垃圾郵件時\n"
"所設定的主旨為何。"

#: src/EBox/MailFilter/Model/POPProxyConfiguration.pm:93
#, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "防垃圾信設置"

#: src/EBox/MailFilter/Model/POPProxyConfiguration.pm:113
msgid ""
"The POP transparent proxy must scan for something to be useful. If you do "
"not need either antivirus of spam scan we suggest you turn it off"
msgstr ""
"POP 通透式代理伺服器必須用來掃描一些有用處的東西。如果您不需要掃描病毒或垃圾"
"郵件，我們建議您將它關閉"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamACL.pm:76
msgid "Sender policy"
msgstr "寄件者政策"

#: src/EBox/MailFilter/Model/MIMETypeACL.pm:67
msgid "MIME Type"
msgstr "MIME 類型"

#: src/EBox/MailFilter/Model/MIMETypeACL.pm:73
#: src/EBox/MailFilter/Model/FileExtensionACL.pm:73
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: src/EBox/MailFilter/Model/MIMETypeACL.pm:81
msgid "MIME types"
msgstr "MIME 類型"

#: src/EBox/MailFilter/Model/MIMETypeACL.pm:93
#: src/EBox/MailFilter/Types/MIMEType.pm:60
msgid "MIME type"
msgstr "MIME 類型"

#: src/EBox/MailFilter/Model/MIMETypeACL.pm:94
msgid ""
"MIME types which are not listed below are allowed. MIME types aren't used by "
"POP transparent proxy"
msgstr "允許不是以下列表中的 MIME 類型。MIME 類型不使用於 POP 通透式代理伺服器"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterGraph.pm:51
msgid "Mail filter graph"
msgstr "郵件過濾圖表"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterGraph.pm:60
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyDetails.pm:49
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyDetails.pm:80
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyGraph.pm:66
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:46
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:80
msgid "clean messages"
msgstr "乾淨郵件"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterGraph.pm:68
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:52
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:95
msgid "banned files"
msgstr "禁止檔案"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterGraph.pm:72
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:55
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:85
msgid "infected"
msgstr "已感染"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterGraph.pm:76
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:58
msgid "bad header"
msgstr "錯誤表頭"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterGraph.pm:80
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:61
msgid "blacklisted"
msgstr "黑名單"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterGraph.pm:103
msgid "Filter traffic"
msgstr "過濾流量"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyDetails.pm:46
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyDetails.pm:75
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyGraph.pm:63
msgid "total messages"
msgstr "全部郵件"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyDetails.pm:52
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyGraph.pm:69
msgid "infected messages "
msgstr "受感染的郵件 "

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyDetails.pm:56
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyDetails.pm:90
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyGraph.pm:73
msgid "spam messages"
msgstr "垃圾郵件"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyDetails.pm:85
msgid "infected messages"
msgstr "受感染的郵件"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyDetails.pm:102
msgid "Transparent POP proxy traffic details"
msgstr "通透式 POP 代理伺服器流量內容"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyDetails.pm:110
#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:125
msgid "traffic"
msgstr "流量"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyGraph.pm:51
msgid "POP proxy graph"
msgstr "POP 代理伺服器圖表"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/POPProxyGraph.pm:95
msgid "Transparent POP proxy traffic"
msgstr "通透式 POP 代理伺服器流量"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:101
msgid "blacklisted senders"
msgstr "黑名單寄件者"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:106
msgid "bad message header"
msgstr "錯誤郵件表頭"

#: src/EBox/MailFilter/Model/Report/FilterDetails.pm:117
msgid "Filter traffic details"
msgstr "過濾流量內容"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:65
msgid "The score threshold to mark a message as spam"
msgstr "此分數是標示郵件為垃圾信"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:69
msgid "Spam subject tag"
msgstr "垃圾信主旨標籤"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:72
msgid "Tag which will be added to the spam mail subject"
msgstr "標籤將會新增到垃圾信的郵件主旨"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:76
#, fuzzy
msgid "Use Bayesian classifier"
msgstr "使用貝氏(bayesian)過濾器"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:82
msgid "Auto-whitelist"
msgstr "自動白名單"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:85
msgid "Change the score of mail according to the sender history"
msgstr "改變郵件根據的分數到寄件者的歷史紀錄"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:89
msgid "Auto-learn"
msgstr "自動學習"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:92
msgid "Feedback the learning system with messages that reach the threshold"
msgstr "達到此界限則以訊息回饋給學習系統"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:97
msgid "Autolearn spam threshold"
msgstr "自動學習垃圾信分數"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:101
msgid ""
"Spam messages with a score equal or greater than this threshold will be "
"added to the learning system "
msgstr "垃圾信的分數等於或高於這個分數將會新增到學習系統"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:105
msgid "Autolearn ham threshold"
msgstr "自動學習非垃圾信分數"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:108
msgid ""
"Ham messages with a score below this threshold will be added to the learning "
"system"
msgstr "非垃圾信的分數低於這個分數將會新增到學習系統"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:114
msgid "Antispam configuration"
msgstr "防垃圾信設置"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:166
msgid ""
"You must define autolearn spam threshold when autolearn option is active"
msgstr "當自動學習選項啟動時您必須定義自動學習垃圾信分數"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:172
msgid "You must define autolearn ham threshold when autolearn option is active"
msgstr "當自動學習選項啟動時您必須定義自動學習非垃圾信分數"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:178
msgid ""
"The spam's autolearn threshold cannot be lower than the default spam's "
"treshold "
msgstr "垃圾信的自動學習分數不能低於預設垃圾信分數"

#: src/EBox/MailFilter/Model/AntispamConfiguration.pm:184
msgid ""
"The ham's autolearn threshold canot be higher or equal than the default spam "
"level"
msgstr "非垃圾信的自動學習分數不能高於或等於預設垃圾信等級"

#: src/EBox/MailFilter/Model/FileExtensionACL.pm:67
msgid "File extension"
msgstr "副檔名"

#: src/EBox/MailFilter/Model/FileExtensionACL.pm:81
msgid "File extensions"
msgstr "副檔名"

#: src/EBox/MailFilter/Model/FileExtensionACL.pm:93
#: src/EBox/MailFilter/Types/FileExtension.pm:58
msgid "file extension"
msgstr "副檔名"

#: src/EBox/MailFilter/Model/FileExtensionACL.pm:94
msgid "Extensions which are not listed below are allowed"
msgstr "允許不在以下列表的副檔名"

#: src/EBox/MailFilter/Types/AmavisSender.pm:78
msgid "domain name"
msgstr "網域名稱"

#: src/EBox/MailFilter/Types/AmavisSender.pm:82
msgid "email address"
msgstr "郵件地址"

#: src/EBox/MailFilter/Types/AmavisSender.pm:86
msgid ""
"The sender ought be either an email address or a domain name prefixed with "
"'@'"
msgstr "寄件者應該不是一個郵件地址或是網域前有 '@'"

#: src/EBox/MailFilter/Types/Policy.pm:45
msgid "Pass"
msgstr "過關"

#: src/EBox/MailFilter/Types/Policy.pm:46
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: src/EBox/MailFilter/Types/Policy.pm:47
msgid "Bounce"
msgstr "退回"

#: src/EBox/MailFilter/Types/Policy.pm:48
msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

#: src/EBox/MailFilter/Types/Policy.pm:68
msgid "Mailfilter's policy"
msgstr "郵件過濾的政策"

#: src/EBox/MailFilter/Types/AntispamThreshold.pm:135
msgid "Write down a decimal number"
msgstr "寫下十進位數字"

#: src/EBox/MailFilter/Types/AntispamThreshold.pm:140
msgid "Only non-zero positive numbers are allowed"
msgstr "只允許不是0的整數"

#: src/EBox/MailFilter/Types/AntispamThreshold.pm:149
#, perl-brace-format
msgid "Write down a number lesser than {m}"
msgstr "寫下小於 {m} 的數字"

#: src/EBox/MailFilter/Types/AntispamThreshold.pm:156
#, perl-brace-format
msgid "Write down a number greater  than {m}"
msgstr "寫下大於 {m} 的數字"

#: src/EBox/MailFilter/Amavis.pm:64
msgid "To configure amavis"
msgstr "設置 amavis"

#: src/EBox/MailFilter/Amavis.pm:425
#, fuzzy
msgid "Zentyal internal mail filter"
msgstr "eBox 內部郵件過濾"

#: src/EBox/MailFilter/Amavis.pm:439
msgid "SMTP filter proxy"
msgstr "SMTP 過濾代理伺服器"

#: src/EBox/MailFilter/SpamAssassin.pm:58
msgid " To configure spamassassin daemon"
msgstr "設置 spamassassin 服務"

#: src/EBox/MailFilter/SpamAssassin.pm:336
msgid "It must be a number(decimal point allowed)"
msgstr "這必須是個數字(允許小數點)"

#: src/EBox/MailFilter/SpamAssassin.pm:346
msgid "The spam's threshold cannot be higher than its autolearn threshold"
msgstr "垃圾信的分數不可以高於自動學習的分數"

#: src/EBox/MailFilter/SpamAssassin.pm:350
msgid ""
"The spam's threshold cannot be lower or equal than its ham's autolearn "
"threshold"
msgstr "垃圾信的分數不可以低於或等於非垃圾信自動學習的分數"

#: src/EBox/MailFilter/SpamAssassin.pm:390
msgid ""
"Cannot learn because bayesian filter is disabled in the current "
"configuration. In order to be able to learn enable the bayesian filter and "
"save changes"
msgstr ""
"因為貝氏(bayesian)過濾器在目前是停用所以不可以學習.請啟用貝氏(bayesian)過濾器"
"來學習並儲存變更"

#: src/EBox/MailFilter/SpamAssassin.pm:404
#, perl-brace-format
msgid "Accounts from the domain {d} cannot train the bayesian filter"
msgstr ""

#: src/EBox/MailFilter/Composite/Report/POPProxyReport.pm:69
#: src/EBox/MailFilter/Composite/Report/FilterReport.pm:69
msgid "Mail filter report"
msgstr "郵件過濾報告"

#: src/EBox/MailFilter/Composite/Report/POPProxyReport.pm:70
msgid "Transparent POP proxy report"
msgstr "通透式 POP 代理伺服器報告"

#: src/EBox/MailFilter/Composite/Report/FilterReport.pm:70
msgid "Mail Filter report"
msgstr "郵件過濾報告"

#: src/EBox/MailFilter/Composite/FileFilter.pm:58
#, fuzzy
msgid "Attached Files Filter"
msgstr "附加檔案過濾"

#: src/EBox/MailFilter/Composite/FileFilter.pm:60
msgid ""
"Filter mail messages according attached files. The transparent POP proxy "
"only filters by extension"
msgstr "根據附加檔案過濾郵件。通透式 POP 代理伺服器只會以副檔名來過濾檔案"

#: src/EBox/MailFilter/Composite/ExternalConnections.pm:59
msgid "External connections"
msgstr "外部連線"

#: stubs/p3scan.conf.mas:15
msgid "[Virus] found in a mail to you:"
msgstr "[Virus] 在寄給您的信中找到病毒："
